娛樂台會員swag aka我同邕聖佑屋企個工人照片流出

姣婆

個工人咁曳我幫你鬧下佢la…

嘈乜柒 值50usd架

想課50usd比佢了...
但我銀行得返73蚊 有冇人同我夾

呢個工人自拍都唔執屋..

係
我今個月扣佢糧

樓主同你好大仇口？
你係咁狙擊佢做乜嘢？ 咁得閒去貼文宣好過啦 同埋你咁樣post 同埋你咁樣post巴打嘅資料同埋樣出嚟 係咪想佢變浮屍？ 佢死咗係咪你負責？

上面唔好quote條私怨撚啦
條友比樓主串完懷恨在心

樓主留返小小face比我得唔得..=.=

哇...咁壞架佢
呢啲妹仔真係養唔熟 炒得啦...

sis你真係好勇敢...

五毛泥
吾死都無用

捍衛女主人地位 趕佢走啦

講橫講 呢個澄清返系邕聖祐主動誘我先

你成日聞佢衣櫃d衫

吊奶星 宜家連妝都唔化就直接呃50雞

想俾人夾咁露骨？

我買比佢佢著緊個條boxer都係我送比佢

我出500₩支持